前線上晒gear，準備轉場！

轉去警嫂張床上面

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

偉哥要加價了

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

黑警ot,警嫂3p

3p就夠？ 直接開警嫂感謝祭啦

課金前線買靜袋

上吧

上警嫂緊係要戴袋
俾狗屌過咁唔衛生

大家到咗未